（Viutv)總有一瓣喺左近（2）

lm

原來真係曾經有呢個戲院

幫推先

戲院成日形住形住

邊間 好驚喎

好少去嗰邊
所以唔驚

睇戲當靈探

個嘉賓係邊間戲院？有冇講？

所以係邊間院？想去

聽聞D朋友仔好鐘意睇鬼片

水舞間mcl定megabox UA

應該係elements戲院

阿妹呢單聽過

係喎仲有兩間

黑影坐住好似係又一城

唔係好明顯咩

電台隔離咁即係一定係又一城

支那鬼節有戲上架咩
唔係萬聖節先多啲？

但嘉賓係邊間

佢頭先好似話東九龍

哇屌
自己郁好驚

九展

我自己擬似撞既一次
果陣個環境都係播緊鬼片
佢地真係好鐘意睇鬼片

東九龍、有抹眼鏡房、有間大院

我都成日都見到有D冇賣既位有人坐

好似專係睇imax?

靈探來了

係咪啲人偷入咋

點解消防局都可以廢左

生曬雜草

imax院輪椅位好似喺最底，唔會掃掃下有腳

應該係僻得滯唔需要再整個消防局掛

好多人亂坐㗎

神獸

我都唔知 現實多唔多人偷入

其實入呢d我覺得整頂安全冒會穩陣d

亂坐果D好易睇得出啦

佢真係好鬼勇

佢都算係咁 唔係老吹

果下聲又真係幾清楚

會唔會純粹係日久失修

原來係驚鬼

都有機會既

好心佢cut左靈探嗰part
就咁影啲爛地好撚悶

呢個乜水

把聲爛撚到難聽到想熄電視

講到好似好勁做好多嘢咁
但見都未見過

聽到好辛苦

把聲

搞咁耐

扮聲果把聲正常咁多
定佢特登咁沉

係病咗定本身把聲係咁

咁癲 唔del相
諗起貞子

咁早就拍

司機多得你唔少

真上身

睇字幕算

玩出禍

諗起陳豪以前把聲搞到冇心機睇

咁撚堅

Jean

阿Jean

竟然係調返轉
通常都話越大個就越睇唔到

佢真係好勁

等咁耐都係睇佢

次次都搵到啲咁勁嘅地方

日頭去唔知會點呢

cls

原來香港都幾多廢墟

where

阿Jean啲地方同shot
硬係睇到起雞皮

直頭成條村咁

可能係d郊區

邊到嚟

冇啦？停得咁怪

你屋企人可能知你撞咗

wa diu

係咪咁啱咋

三隻手指印

佢好撚堅
respect

真係搵命搏

阿Jean真係好有誠意 cls

冇人叫佢小心
jean你自己要小心啊

好似好少見佢啲片慌到好似今晚呢次咁

係咪柴灣個條橋?

唔知youtube channel會唔會有多d

唔知佢收幾錢先去呢啲咁嘅地方拍呢

Jean
點解無左日本站既？

佢d片好似今集最慌真係差d落左山⋯

日本咁廢

唉⋯香港同台灣最好睇

我有睇佢同AP人生合作左一次靈探！好正呀！
Jean爬左落地底⋯自己一條女落⋯

唔關人事 硬係覺得日本好多野都好新 無咩恐怖感
點努力發掘都無意思

佢有YouTube channel 咖

？ 有

岩岩睇左佢好真實影到⋯個紙紮公仔⋯攝左鏡好似話係紙紮馬學校無意中影到媽⋯呀！

係呀

我一定唔夠膽去呢啲地方

會唔會係燈光呢但係又唔似⋯
我都見到似紙紮公仔跳到好L高攝鏡⋯

今日又有

wa diu依家先見到 咁撚驚…

條友件衫咁似反光衣

有冇咁猛

唔知點解我覺得佢個樣成日面青青咁呀

職安設計靈感

唔知點解覺得好流

好想快啲睇片

乜鳩動物傳心
呢條友都幾流

做開娛記

佢黎黎去去都係見到白影黑影
心諗jm9 鬼王講果個貼地d 實在好d

靈探

佢出嚟個青色大頭嚇親我

呢個感覺有啲猛

same 嚇一嚇

wa diu 音樂盒…起雞皮

又打大佬

有聽到

我聽唔到

比較細聲要仔細啲聽

如果台灣安置港人去呢種地方，大家頂到嗎?

聽到

零零舍舍有幾張空凳…

愛國了 驚..

佢地竟然聽唔到
我覺得幾明顯

佢本身條片有background music
會混淆

Jean又去防空洞

錄音室果D應該幾多故 諗起以前電台果D

有無咁誇

錄音室冇窗射唔到陽光入黎 聚陰

sita

陳

屌 我都覺得係

陳僖儀?

咁好想像力

遲左報到

師妹

登台 馬來西亞 係咪又雲頂

搵返Sita之前有條師生悼念片又唔見JJ

應該都係㗎啦

Jean又黎料

10個去 9個都出事

Jean個樣愈來愈殘同冇咩血色

啱啱miss咗 咩事

佢好似係恐怖在線話之前領左野⋯

點解會入去訓教

好癲

清兵咁咪仲早過1842年

驚困喺入邊多啲

即中

feel到佢好撚驚

好顛⋯好恐怖⋯

起哂雞皮

痴線，好易蕩失路

把遮

喺港島區邊處?

爸爸rip

佢喊⋯眼紅紅⋯Jean加油

又幾神奇

錄音室唱佢首歌feel到佢返左黎

嗰陣好鍾意佢

佢好似本身都同朋友成日周圍去呢D地方
只係佢順便拍黎share比大家睇?

即係無端端走入"人"屋企踩場，好難唔奶野喎。

預告阿妹個表情想點

其實佢唔應該再去
冇必要因好奇而搞到身體咁差甚至有性命危險

好似有人都鬧過佢叫佢唔好拍
佢係YouTube 有講如果無人肯走出黎拍就唔會記得香港有發生過呢啲事！支持支持支持！

都係想見下親人最後一面

阿妹個表情原來咁黎

肥仔鬼

係咪養鬼仔

無主孤魂

今次台灣呢個冇咩特別

會唔會勉強左少少

哇屌
起雞皮